一人一個煩惱

我先 係到諗緊我畢業應該留係台灣定係返香港做奴